---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: OO Bubuta
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 190123-parszywa-ekspedycja          | ciężki statek abordażowy. Wstawił ekspedycję na Grazioniusza i się natychmiast wycofał; nie udało się Grazioniuszowi skazić Bubuty. | 0095-04-14 - 0095-04-16 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| ASD Grazoniusz       | 1 | ((190123-parszywa-ekspedycja)) |
| Ataienne             | 1 | ((190123-parszywa-ekspedycja)) |